留守議會嘅泛民，你們冇資格同香港人，繼續風雨同路去守護香港

究竟泛民係咪唔明白「臨立會」，
係共產黨專登設局去陰你地，
令支持者放棄你地，
變相中共可以加快步伐殘害香港人。

如果你地都係堅持留守議會，
好坦白講你無資格同香港人並肩作戰，
你地以為可以用一年時間可以抵抗惡法通過，如果真係如你所願，
咁呢幾年嚟話比香港人聽，你地完全係失職，
並無出盡全力去幫香港人守住議會，
而家先嚟話守住條防線，
不如你地直接承認係貪錢咁咪仲好。

根本應該去英國成立流亡議會

收爹啦死分化撚
分化撚死全家

以二級議會, 解決去留爭議

推

我相信到時會有人走，有人留，但留嘅請你哋出返份聲明

1. 你哋再唔係代議仕

2. 四年任期已過，你哋係被委任嘅前議會

3. 你哋之後係議會投嘅所有票，做嘅所有行動，同四年前投你票嘅選民無關，所有決定及行動後果由自己負責 （其實留得嘅九成係大黨，係咪真係同選民無關有腦嘅都識諗）

（大家諗到乜嘢可以加上去）
____________________________________________

當然，市民到時亦無權要求你捐任何薪酬出黎去支持任何組織（你捐係你自願，市民之後無權迫你做任何野，但你唔捐到時投票就你個黨數）

呢個....好可能係團結返大部份人嘅方法...

我個人認為留係可以嘅，下年唔玩嘅咪留低入去搞囉，始終點都要有人企咪兜發言

唔尊重民意，一意孤行先係問題

仲要唔積極提出選舉要如期舉行
明明呢個係得到國際支持

因非法拖延選舉而產生嘅所謂臨立會本身就冇晒合法性，仲衷個頭埋去承認佢。 睇唔透。